我哋真係好撚鍾意生田絵梨花

搵馬拿豬？

老了，十八碎嗰陣正好多

碎左有幾正

救你老母

WHO?. jpg